【尋人啟事】有冇人啱啱去完球場踢波？

我係地下執到粒lin

有無圖